摩佬話聖誕要返前四 佢講歐聯分組賽?

講下笑又當真

不過佢無講年份